男朋友為左個垃圾kol同我分手

嗯

老公個啊媽係都要一齊住

noted.

樓主好鍾意拆單支

分得好

今日出咗3個post,有15分繼續努力

即block

55
WFH但去咗條女到，點知大廈要強制隔離，點同老細講好...